
\setlength{\tabcolsep}{0.125cm} % Marge des colonnes
\setlength{\extrarowheight}{2pt} % Marge des lignes

\begin{center}

    \small

    \begin{tabular}[t]{|X|Y|Z|}

        \hline {\bfseries Code} & {\bfseries Titre} & {\bfseries Page} \\
        \hline

        \multicolumn{3}{|l|}{\bfseries Tronc commun}
 \tabularnewline \hline 
\bfseries \hyperlink{SAE471}{\textcolor{saeC}{SAÉ4.PORTFOLIO}} & Portfolio & \pageref{subsubsec:SAE471}
 \tabularnewline \hline 
\multicolumn{3}{|l|}{\bfseries Parcours Cyber}
 \tabularnewline \hline 
\bfseries \hyperlink{SAE421}{\textcolor{saeC}{SAÉ4.Cyber.01}} & Sécuriser un système d'information & \pageref{subsubsec:SAE421}
 \tabularnewline \hline 
\bfseries \hyperlink{SAE422}{\textcolor{saeC}{SAÉ4.Cyber.STAGE}} & Stage & \pageref{subsubsec:SAE422}
 \tabularnewline \hline 
\multicolumn{3}{|l|}{\bfseries Parcours DevCloud}
 \tabularnewline \hline 
\bfseries \hyperlink{SAE431}{\textcolor{saeC}{SAÉ4.DevCloud.01}} & Développer et déployer un microservice dans un environnement virtualisé & \pageref{subsubsec:SAE431}
 \tabularnewline \hline 
\bfseries \hyperlink{SAE432}{\textcolor{saeC}{SAÉ4.DevCloud.STAGE}} & Stage & \pageref{subsubsec:SAE432}
 \tabularnewline \hline 
\multicolumn{3}{|l|}{\bfseries Parcours IOM}
 \tabularnewline \hline 
\bfseries \hyperlink{SAE441}{\textcolor{saeC}{SAÉ4.IOM.01}} & Implémenter les réseaux et les protocoles sans fil dédiés à l'IoT & \pageref{subsubsec:SAE441}
 \tabularnewline \hline 
\bfseries \hyperlink{SAE442}{\textcolor{saeC}{SAÉ4.IOM.STAGE}} & Stage & \pageref{subsubsec:SAE442}
 \tabularnewline \hline 
\multicolumn{3}{|l|}{\bfseries Parcours PilPro}
 \tabularnewline \hline 
\bfseries \hyperlink{SAE451}{\textcolor{saeC}{SAÉ4.PilPro.01}} & Piloter des solutions de sécurité pour les besoins du réseau informatique d'un client & \pageref{subsubsec:SAE451}
 \tabularnewline \hline 
\bfseries \hyperlink{SAE452}{\textcolor{saeC}{SAÉ4.PilPro.STAGE}} & Stage & \pageref{subsubsec:SAE452}
 \tabularnewline \hline 
\multicolumn{3}{|l|}{\bfseries Parcours ROM}
 \tabularnewline \hline 
\bfseries \hyperlink{SAE461}{\textcolor{saeC}{SAÉ4.ROM.01}} & Déployer une infrastructure opérateur et ses services clients & \pageref{subsubsec:SAE461}
 \tabularnewline \hline 
\bfseries \hyperlink{SAE462}{\textcolor{saeC}{SAÉ4.ROM.STAGE}} & Stage & \pageref{subsubsec:SAE462}
\tabularnewline


        \hline

    \end{tabular}

\end{center}
